支持大量警察殉職揮手區

我祝你死全家

警犬累埋家人死 好狗

殉職要養佢全家架

哪，我就支持黑警畏罪自殺

有條黑警負皮

黑警冚家剷

RIP

死撚死佢啦去
屌你老母死黑警

咪上面條警畜囉

我支持屌佢地老婆

皇天擊殺香港公安

繼續集氣